出面班撚樣比左錢做VIP 以為自己好型？

成日講咩8蚊 188蚊比唔起
比完8蚊講到自己好撚有錢咁

我地唔比唔係因為窮 係唔值
呢個平台同當初講既野都變哂
成班傻仔比完錢打飛機

做個精明消費者啦

精明消費者=大種乞兒

你繼續做傻仔啦 唔阻你比錢落海